比人食住要害當眾羞辱 我地都仲係度忍

見血又唔願意 亦未必夠打
調轉槍頭斷中外華人條脈搏 揸住中國人個春袋粉碎中國夢又比無謂既良心所不忍 日日繼續比香港啲中小企輸血比上面 幫中國做白手套spy西方國家
比人嗌賣國賊又要介意 又怕割裂民主中國班人

結果烈士的祭壇被毀 屍身被踐踏 外面一班義和團同狗在我們臉上塗泥 一巴一巴當面羞辱我地每一個

我地係咪仲要束手無策 坐以待斃 打不還手

我地發夢左咁多日 可唔可以發返次惡夢比對家？

或者將香港收皮攬住中國爆係唯一可以做

自推

推

出左去 不過真少人
今日唔屌佢地
你明天就會俾人話你恰佢
而家烈士個紀念地方俾人拆左

我地已經無為烈士做過d 咩
應承左佢會一直同佢走埋去
你地而家唔出唔緊要
be water
但明天一定要出

叫人唔好出手唔好還手
唔好話我衰，真係好有五年前嘅feel

五年重奪旺角都唔係即刻黎料

只是救出同伴，避免嚴重衝突，不要使用過度暴用，還揾人全程拍片

#266503

Gogogo

重奪旺角之後點啊
班人咪一樣叫囂

對家有冇人流過一滴血啊
我哋自己呢又俾人拉又坐監又成身傷

因為佢地有政權同大中華保護 老套果句雞蛋鬥高牆 一定係雞蛋傷

你咪試下而家還拖
咪又係比人拉

你冇人冇gear冇心理準備，送頭啦

物資
指揮
陣型
裝備
人數

你而家邊一樣夠人揪？

快d還手啦 傻系

你個AC都幾乾淨 對上已經係半年前

但最近兩個PO都係叫人清算

中國人同埋出面班廢老 最怕唔係我地後生一代 唔怕外國人

佢地最怕係自己比八國聯軍打果果個陰影 同埋怕比內奸出賣

所以佢地先會對我地後生仔咁做有咁大反應 喊打喊殺

對家最大既要害 係中國夢比佢地覺得係中國人既香港人絆倒

保護得，但唔好還手，依場衝突對場抗爭嚟講冇必要性，而且真係打喺上嚟最後主流媒體都會話我哋郁手先，反而拍片影低佢哋有幾「暴徒」先係上策

點呀眾志狗

d廢老就係知你地唔撚還手先打你地 你地是但捉一個入去打,佢地半個鐘就散場啦

果然係因為政見唔就想清算人地

利申 我出左名係和理非 唔係任何黨派人士 收皮啦你

次次比人打到口腫面腫 第一時間割蓆咪你地囉
出份文宣都肉酸過人

唔夠人講就話人乜狗物狗

繼續出去和平集會啦

共產黨架坦克都唔駛出 外面班廢老用碌鳩都溶左你啦 和理非

我宣布block柒樓主
你鐘意話我乜就乜

唔還手都俾人拉啦
你係街邊打架要gear嘅咩

香港人已經比英國佬馴化到啲人打唔係還手係走佬

[即時討論] 630 21:00煲底見

煩膠

香港人真係垃撚圾, D戰友俾藍絲圍行私刑都唔幫拖

你要和理非唔撚關我事 到時對家鬧你地班和理非漢奸郁你淨係識嗌冤枉都冇人幫到你

記住點到好 比人老強都好 打不還手呀

英國佬殖民育教得好
英國自己本土D人一打交即刻還拖啦

係 好燥 咁混亂仲理呢d野

block柒我唔駛同人講架 attention seeker
出返去集會啦 走住屌

你睇人地幾齊心一齊打
而我地講句粗口都要俾埋自己人話
等遊行算

係街邊打交你已經番左臭格啦
一個都不能少呀屌你
逞一時之快

#6291
請善用起底功能

成日話忍
難聽過粗口
仲話咩等今晚等聽日
啲廢老都走撚哂啦

對唔住 今日出唔到 聽日我一定會出

狗仔黎，佢地大家嬲大家知點做啦

up

冷氣軍師

Push

而家幾時叫你打交上gear呀

我呼籲下唔好做中國白手套 搞鳩下香港廢老啲中小企 或者唔好咁怕血咁姐? 我邊隻字令你覺得我叫人衝呀 屌你老母

咁都忍得 屎都死得！

推多次 我邊字隻人衝呀

#154486 你個code唔係遲我好撚多架炸

出手代價太大，出咗手一定拉你，仲一定會偏幫廢老，為咗件地底泥坐監值咩

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

硬碰硬除左俾位人入之外係無意思
我地更加要學識利用呢班人

我唔撚會忍，亦都唔好叫身邊人唔好打，只要佢地挑釁陏手，唔該比想打既人 打獲金先

只是救出同伴，避免嚴重衝突，不要使用過度暴力，還揾人全程拍片

唔係叫你去撐警會場搞事呀

係諗下對家既要害 揸爆佢粒春袋
例如一啲靠香港做白手套洗白既企業 或者香港代表緊中國向西方國家交流既野

搞撚柒佢 唔駛見血架

泛民主派全部都係食屎狗，五年前已經知佢哋係鬼。

好簡單 你睇下而家連登有幾多個post話人「5毛」「3毛」或者講「正苦」「777」呢啲食字term

呢個term係佢地先會用D100花生台 菜街鳩嗚團果啲另類廢老呀

你推完未呀#266503

大家小心山本一夫同mboli呢兩條友

睇完樓上回覆我真心唔知係藍絲打手定係乜，戰友俾人圍仲叫人冷靜d，郁手拉入臭格，對家藍絲拉撚左未？仲要恥笑叫人出手既人，你地狗撚黎？
屌你老母死撚柒黑警藍絲打手

一班扮智者以為有無痛民主的懦夫。

戰友叫地底泥？少少事都驚你縮返落你老母西到咪撚出

但依家你打都唔夠人啦, 依家吹雞出去 ?個個都等緊聽日遊行

快樂政治

be water左咁耐都唔明
你夠幾萬人咪唔忍，即管同佢地死過
得幾十人去踩場就點要忍下

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

佢應該講緊對家啲兵卒 狗呀廢老呀何君堯果啲
唔好勞氣

雖然我都好勞氣 睇左幾日連登見證越來越多和理非上黎綑綁群眾

等聽日遊行做咩 你地七一咁叻咩 我唔信你地肯發夢發到拆左金紫荊血滴子

咁講既話 今日其實都係對家係添馬開party
策略上點解要留少少人係煲底敵眾我寡
對家連烈士個位都敢搞 物資當人都容易比人掃場架啦

學和理非咁講法 不如今日乜都唔好做 留力聽日囉
但係聽日係不反對通知書有秩序既遊行呀嘛 搞事又話唔和平 中產唔鐘意架啦

你搞錯啦，你俾人打係照拉，已經唔止一次有呢啲實例，仲要鴕鳥到幾時